有村bb 入一入黎

不如算啦
方下面子
唔好再迷四方面好了
真是好撚柒

有冇新改圖

Ok

hani g

你老母係雞

鋼gum四隻手

我唔係

不了，欣賞一個人唔一定只係樣子問題

bb講得太好了

相由心生

所以係我心中，架純係女神

十卜

唔係鍾意佢靚女，唔通鍾意佢性格咩

毒撚一廂情願 主觀願望

你望下高連登幾多人中意麥明詩麥美恩架純仲靚過佢地

演技形象性格特色

你鐘意義和比都唔係因為佢踢波好

講得好好

架純有幾醜樣，個個女星都有呢啲醜相，佢喺電影劇集入面真係靚喎，雖然好多海報同雜誌都係p

我鍾意佢真係因爲佢好波

推

想引人轉會去牙中hani？

陳型